[有圖］翠河餐廳外賣有未熟雞肉

屌你老味 食食下翠河外賣個雞排飯食到有舊雞肉 仲生未煮熟嘅 好似吐翻出嚟睇下 唔係真係要入醫院

福岡雞刺身

屌呢個生肉黎煮都無煮過

雞內刺身你未食過？

用緊飯既溫度慢煮 樓主太早食

大驚小怪
On9樓主

食藍店？

之前豬扒粉紅色都話熟喎

報食環啦

雞肉都有blue

推

識食一定係食生嘅
好似白切雞同蒸魚咁，十成熟一定鞋口

cls

通常d餐廳會話煮完都係咁樣/雪肉係會咁

呢間出咗名好撚垃圾

上面班渠頭on9當有趣

Medium Rare

有生肉有咩問題

屋企有爐咪煎煎佢

翠河出名垃圾

生咪生囉，自己搵火機燒二野咪入得口
少少野嘈到拆天屌你老母

依間垃圾 好耐之前去食可以凍冰冰上枱
兜兩野都懶

藍店都食就抵撚你死啦

翠河每一間分店都係垃圾

諗住入來會見到舊外面熟入面生嘅雞肉
dllm 成舊都係生嘅

得罪講句，
就算你食物中毒， 依到都冇人會可憐你，

因為你
[blue]食 藍 店 啊!!!![/red]

藍店俾狗食，狗食生肉冇問題

屌你翠河藍到發黑都食

食藍店抵撚死

翠河係垃圾 我對食冇咩要求都覺得好撚垃圾

雞扒經常發生

底佢死啦
起佢底就知佢咩料
又食藍店又睇tvb

呢間野係痴撚線 堂食食過一次咖哩雞又係生既 又難食過屎 請我做廚都得

食過一次早餐就永不錄用

藍店都算
仲要係難食過屎嘅藍店

抵死啦
唔食黃店就要死
下世小心啲

食藍店都咁多正評

藍店都算啦
食垃圾我屌佢老母

真係覺得佢好柒差 無食好耐

its fucking raw.jpg

藍絲

翠河不嬲狗屎垃圾

畀錢食屎

翠河又藍又垃圾你都食

1舊熟哂 另一舊未煮過 撈埋

呢間真係食過一次唔會有第二次

食藍店死左都唔抵可憐

翠河都食公認垃圾

食得藍店預咗啦

樓主用心良苦叫大家唔好食藍店

早2,3年前屋企樓下有翠河
叫過外賣飯又係D雞唔熟

真係好垃圾,以後都冇食過

雞刺身未食過？

有咩情況下要驅使到你去食間垃圾藍店

1823
記得keep 收據
如果唔係就落唔到案
App版都ok

自己學下煮啦
依家比舊生肉你明顯就係學廚好機會

食翠河抵撚死啦

點解我會覺得雞刺身仲熟d

正評

食環

又好似係

屌你老母
祝你全家中肺炎

抵撚死食藍店

翠河你都好食既

食藍店 食唔死你真可惜

食藍店
又Bam多隻畜生

新鮮到生嘅一樣

上次堂食雞扒都係....

原來咁多人食過翠河 仲以為唔會有後生既食呢啲
定食過既都已經係大叔

抵啦 食藍店

我老豆勁中意食翠河
成撚日夾鳩我同我老母去
懷疑佢食屎大

哇

藍店係咁上下

藍店就抵啦

RAW

呢間野就算深黃都唔撚想食...莫講話藍店

翠河咁撚難食都幫襯？

Push

食藍店仲要上嚟嘈

呢個真

呢間藍到連個廿幾歲太子爺都藍到發黑，好心就咪食啦

藍店都食

可能係苦行南亞仔啲fd

食藍店真係抵
快啲call食環封鋪啦

呢間嘢咁撚柒難食 去食呢間嘢仲苦行啦

仲食翠河真係抵撚死

喺連燈大大聲話自己食藍店
唔係想我哋登你唔抵呀嘛

真係食屎大 食你舊生雞肉啦

屌你老母
呢個唔叫五成熟
呢個叫5撚熟喎

依間嘢早餐都搞唔掂好難食

間舖你有份啊?

on9食翠華

食藍店就預左垃圾啦抵撚死屌你老母

抵撚死啦傻閪食狗屎都要開post

Wtf

雞刺身

red定blue

食藍店，快報食環啦，會嚟拎走樣本

食藍店抵撚死喇
咁都冇吞落肚

咪係

未熟即係有少少生

呢個直頭應該叫未煮雞肉

報左食環未？

食藍店係咁嫁啦

翠河都食

煮都唔煮就放入盒，係勁嘅

火鍋set

食藍店預左啦7頭

樓主唔敢搏

總結：樓主抵撚死
完

傳說中嘅關西雞肉刺し身

好耐之前食過 雜扒飯
得細細塊同勁薄即雞扒，豬扒，腸仔，垃圾洋蔥汁，勁小飯
差唔多60蚊

之後冇再食過

食藍店仲周圍同人講

一call sick環會直達~~

藍到紅

藍店

傻鳩先食翠河

食多d食多d